大家準備好迎接利物浦皇朝未？

賤種皇 收皮唔該

準備咗幾十年

咪燈la diu

又燈